謝霆鋒同李小龍合照

第一次覺得謝霆鋒同四哥成個餅印咁